{
  "id": 1209628277,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.51694,34.74917,8.51694,34.74917",
    "geom:latitude":34.74917,
    "geom:longitude":8.51694,
    "gn:admin1_code":"02",
    "gn:asciiname":"Mejen Bel Abbes",
    "gn:cc2":"TN",
    "gn:country_code":"TN",
    "gn:dem":643,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2469364,
    "gn:latitude":34.74917,
    "gn:longitude":8.51694,
    "gn:modification_date":"2018-03-22",
    "gn:name":"Mejen Bel Abb\u00e8s",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Africa/Tunis",
    "iso:country":"TN",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Maagen-Bel-Abbes",
        "Ma\u00e2djen Bel Abb\u00e8s",
        "M\u0101jin B\u016b al \u2018Abb\u0101s",
        "Majjen Bel Abbes",
        "Madj\u00e8ne Bel Abb\u00e8s",
        "Mejen Bel Abb\u00e8s"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85632703
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2469364,
        "wk:page":"Magel_Bel_Abb%C3%A8s"
    },
    "wof:country":"TN",
    "wof:geomhash":"b63a7e56b4417688b06e7c9dc80e37b6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85632703,
            "locality_id":1209628277
        }
    ],
    "wof:id":1209628277,
    "wof:lastmodified":1537706491,
    "wof:name":"Mejen Bel Abbes",
    "wof:parent_id":85632703,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tn",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.51694,
    34.74917,
    8.51694,
    34.74917
],
  "geometry": {"coordinates":[8.51694,34.74917],"type":"Point"}
}